Зима. Снега намело. Снеговики наступают.

На отражение этого нашествия армию подняли в ружье!
Белорусские бронетракторные войска отражают вторжение группировки нагло и целенаправленно стоящих снеговиков.
А если бы не отразили?

Могли быть чудовищные идеологические потери среди мирного населения.
